Coffee 比人屌完先醒目

收檔啦

收皮啦收皮啦.jpg

同達哥之後出post 有咩分別

收皮啦 劉馬車

人地都去左中環啦 又出POST仲屌人做乜

冇

想bb每日開開心心咁成長 但係冇諗過捍衛下一代嘅成長環境

收皮啦 想bb更開心成長 唔係更應該企出黎？
由頭到尾成篇文都係想證明 係啊我唔關心政治但我無錯！
自撚私 登佢個b可憐

反觀達仔

連衛兵萬歲！

收檔啦喺度假惺惺 搏乜撚嘢啫 躝返去湊仔啦

好多人都想屌